中共做任何野都係一步一步

無論佢對香港又好.對世界又好
依家美國早就清醒左.台灣同香港既人亦清醒左.遲下就到歐洲

但係唸深一層.中共確實係一步步做緊野
未來佢會邪惡到點.冇人知
但香港人要絕對有定心理準備
未來.將會係重要轉變.包括美國我估計都要醒啦
第一步打打言論戰.封鎖消息.出假新聞
佢地先用五毛.藍絲打響左宣傳戰
開始統戰愛國人士.不停放假消息去將個源頭推
呢點.對美國黎講.成效不大.但能夠穩定到佢地
依家對中共不滿既果班大陸人有足夠洗腦效果

第二步開始打專家戰.搵專家.例如鍾南山呢堆大外宣
不停去製造源頭唔係大陸.由呢度我已經估到佢下一步
就係外交戰.然後想用鍾南山起外國名聲黎統戰一班醫學專家
所以可以睇到雙方既專家都會即將歸位.黎一場生死對決

第三步開始外交戰.當2步都開始漸漸成功後
黎到依家最重要一步.打外交戰..直接將個源頭由唔係大陸
直接打入係美國傳入.呢度開始激.亦都係一步死棋
就算習近平幾on9都好.呢步棋都唔應該咁樣行落去
證明黨內係存在住有堆人想一齊同歸於盡
而且習近平背後可能仲有更高級既大佬

黎到呢度.美國人都應該真係要醒
成個國家比另外一個國家屈到呢個地步
換轉任何一個國家既人民都嬲
歷史層面呢種已經係接近宣戰階段

下一步如果我真係唔知支共仲會做幾多邪惡野
包括我估計佢下一步就會開始收買美軍或者美國
某d官.然後將個源頭推向美國.然後某cho呢類組織
就會開始一步步指證美國.希望最終我估唔中
但係香港人對支共咁有認識.呢點無5成都有7成中

未來個格局.香港基本上要選邊
我估計美國將會反擊.而且西方國家亦會開始歸邊
因為指控美軍播毒係非常大罪

tldr

美國佬一出聲，支共咪spin落英國度，好撚古惑，總之唔關佢事，世界要多謝你。

台灣已經埋咗堆，香港唔會有人夠膽

全世界都知係邊道傳出來
佢哋自己呃自己班三毛糞青同外國嘅極左就得

如果制裁香港班人
香港班人就要選擇企邊

明居正果班人其實睇支共真係睇得好清楚
已經續步睇到支共點做